整個自動block五毛嘅script有冇得諗？

呢排突然發現連登嘅五毛越黎越泛濫
雖然有巴打貼五毛list
但我相信大家都唔會每一個去記同block
個人認為可以喺Google chorme整個plugin
自動block曬呢班垃圾
唔理佢真五毛定假膠
等班仆街玩單機啦

你呢啲廢柴咪又係講就兇狠做就衰過碌撚

唔好block
唔可以任由佢地影響其他人，必要是要反駁

完全封鎖以經夠
如果有得較到連人地引用5毛都睇唔到就完美

做乜撚嘢負皮呀

講中咗呀

打飛機算啦糞青

完全封鎖唔係應該連引用都冇咩

人地引用佢好似睇到

冇用
五毛可能屈人五毛
個list可信度
有時駁下同講比人知佢係五毛係必要
其實你仲可以訓練睇清是非嘅能力
唔想理唔覆就可以

與其block
不如整個tagger
用戶可以自己幫個別會員嘅名加tag
而且可以import export，大家share list
你想整個「高質會員」tag又得，一個「煩膠」tag都得

呢個又幾好喎